一到星期六 偽毒又消失

靜到

真

珍珠都冇咁真

is

Real....

頹

Tui what

靜

sor lor

有自知之明

我冇

照鏡

好柒

避孕呀

有野做唔想做

咁咪唔好做
聽日先

系啊

係

sor錯字

知錯能改善莫大焉